{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청산도OK펜션민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、これも払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、これに基づいて払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償を受けることがあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション予約料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、その後通常の金額で再予約できます。 ペンションに駐車できます。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、海の眺めと禁煙客室がございます。 バーベキューが楽しめるバーベキュー場があり、料金は2名様15,000ウォン、4名様20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数が必要な場合は、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、これに基づいて払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金と料金表の間違いはどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション予約料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、その後通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションに駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、海の眺めと禁煙客室がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューが楽しめるバーベキュー場があり、料金は2名様15,000ウォン、4名様20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 690
    }
}